老老實實，端午節爬住龍舟食傻簡直係享受

見到啲酒樓開始賣傻，代表端午節又到啦，玩開龍舟嘅，一邊爬龍舟一邊食傻簡直係享受

我比較鐘意邊游龍舟水邊食儍

一邊玩開龍舟掛鼓一邊食糉

我比較鍾意用傻掟啲扒龍舟旣人

一定係咁樣

唔係瑞午節咩

以為老納開post